Fatcmoji 正式上線！鳴謝會員「肥絲大隻」

肥絲文字．FatCmoji──肥婆專用表情圖案

愛食肉、食極唔飽、自覺唔係肥只係水腫、性格時陰險時可愛、男朋友多到排滿彌敦道（好似係），讓人又愛又恨嘅肥絲文字．FatCmoji正式登陸LIHKG啦！

一齊迎接呢次肥絲襲香港，目睹肥絲充滿呢度每一個角落啦！準備好你支美極未？

© 肥絲大隻 [fatcmoji@gmail.com], 2016.

==================================

iOS 用戶重開就可以用到
Android 用戶請更新最新版本

鳴謝會員「肥絲大隻」授權

肥絲真係好可愛 fatc

沙發

##fatc

屌你老母留名

fatc fatc fatc

沙你老母

fatc fatc

冇

fatc

##fatc ##fatc

網頁版未有

沙你老母fatc

留名

好正fatc fatc

肥絲

fatc ##fatc ##fatc ##fatc 可愛肥婆

負評

##fatc ##fatc ##fatc

#[joyce]#fatc fatc

肥芝fatc fatc

##fatc fatc fatc

支那賤種傻尻文化

#[joyce]#fatc #[joyce]#fatc #[joyce]#fatc #[joyce]#fatc

web 版未有？

呢個麻麻地鐘意

可唔可以加返對白圖系列同8bit腦魔先

fatc fatc fatc fatc ##fatc ##fatc

fatc fatc fatc fatc

##fatc fatc fatc ##fatc fatc ##fatc

#[joyce]#fatc

##fatc ##fatc ##fatc
肥騰騰

fatcfatc

##fatc #[joyce]#fatc

終於有fatc fatc

##fatc fatc

fatc ##fatc ##fatc ##fatc

網頁版未見???

##fatc ##fatc ##fatc ##fatc ##fatc ##fatc

update 左但 post 入面死圖, android 5.x

##fatc ##fatc fatc

Lm

##fatc ##fatc ##fatc ##fatc ##fatc

好似 kill 左個app, 再開一次就得

##fatc 我愛樓主

#[joyce]#fatc #[joyce]#fatc #[joyce]#fatc

fatc 好可愛呀 終於用到

#[joyce]#fatc ##fatc

肥婆##fatc ##fatc

##fatc ##fatc ##fatc ##fatc fatc fatc fatc ##fatc ##fatc fatc ##fatc ##fatc fatc #[joyce]#fatc fatc

唔得 ##fatc

fatc fatc fatc ##fatc ##fatc #[joyce]#fatc

fa##fatc ##fatc ##fatc ##fatc

##fatc ##fatc ##fatc ##fatc ##fatc ##fatc ##fatc ##fatc fatc fatc fatc

點解淨睇到一格格

[black]##fatc [/black]

##fatc fatc ##fatc

babykingdom化

自膠 重開睇到啦fatc fatc ##fatc

fatc

呢個肥妹好靚

熄左個app佢再開過fatc fatc

##fatc #[joyce]#fatc ##fatc fatc

肥婆正式進場！fatc fatc
幾時有老友記版？

##fatc ##fatc fatc fatc

fatc 好靚

fatc##fatc

fatc fatc fatc
肥絲真係好正

正呀喂，多謝肥絲打##fatc fatc fatc fatc ##fatc ##fatc

##fatc ##fatc ##fatc ##fatc fatc fatc fatc fatc fatc fatc fatc ##fatc fatc fatc fatc

#[joyce]#fatc #[joyce]#fatc

正

##fatc ##fatc ##fatc ##fatc ##fatc ##fatc ##fatc ##fatc ##fatc ##fatc ##fatc ##fatc ##fatc fatc fatc fatc fatc fatc fatc fatc ##fatc fatc fatc fatc fatc fatc ##fatc ##fatc fatc fatc ##fatc ##fatc ##fatc ##fatc ##fatc ##fatc ##fatc ##fatc fatc ##fatc ##fatc ##fatc ##fatc fatc fatc fatc fatc fatc #[joyce]#fatc

fatc
好有以前玩江湖聊天室既風味

##fatc fatc fatc fatc

fatc
fatc

fatc fatc fatc fatc fatc fatc fatc fatc #[joyce]#fatc

fatc android 有bug，叫緊連巴搞

好撚正fatc ##fatc fatc fatc ##fatc ##fatc fatc ##fatc ##fatc

樓主改左名##fatc

##fatc 好撚肥

##fatc ##fatc ##fatc ##fatc

腦魔幾時有返

##fatc
好得意

咁都麻麻

An機更新完都睇唔到fatc

拳王系列呢

肥芝
fatc fatc

唔會有fatc

越黎越不淪不類

點解我ios睇全部死圖

fatc 個樣好MK

Sor睇到了

Kill apps 再開

fatc fatc ##fatc ##fatc

#[joyce]#fatc ##fatc fatc

##fatc ##fatc ##fatc #[joyce]#fatc #[joyce]#fatc

fatc fatc #[joyce]#fatc

fatc ##fatc

##fatc

熱愛食肉既大波肥絲留名

fatc fatc ##fatc ##fatc ##fatc

fatc fatc ##fatc

fatc ##fatc fatc ##fatc

腦魔得意d

fatc

呢枝美極炮真係fatc

##fatc ##fatc ##fatc ##fatc ##fatc ##fatc ##fatc ##fatc ##fatc ##fatc ##fatc

點解我淨係見到死圖（格仔）

fatc #[joyce]#fatc

fatc fatc fatc ##fatc ##fatc ##fatc

##fatc##fatc##fatc

fatc fatc fatc fatc fatc fatc

##fatc fatc ##fatc ##fatc ##fatc

屌重肥過電單車 ##fatc

但係我鐘意 ##fatc ##fatc

##fatc ##fatc fatc fatc fatc fatc ##fatc ##fatc #[joyce]#fatc fatc fatc ##fatc

有垃圾肥婆冇聖誕

美極炮fatc

##fatc ##fatc ##fatc ##fatc ##fatc ##fatc ##fatc ##fatc ##fatc ##fatc ##fatc ##fatc fatc fatc fatc fatc fatc

##fatc fatc fatc fatc #[joyce]#fatc

android5.x
update左睇唔到圖
引用檢舉冇反應

fatc fatc fatc fatc fatc

##fatc ##fatc ##fatc ##fatc ##fatc ##fatc ##fatc ##fatc ##fatc ##fatc ##fatc ##fatc ##fatc ##fatc fatc fatc fatc fatc fatc fatc fatc ##fatc fatc fatc fatc fatc ##fatc ##fatc fatc fatc ##fatc ##fatc ##fatc ##fatc ##fatc ##fatc ##fatc ##fatc fatc ##fatc ##fatc ##fatc ##fatc fatc fatc fatc fatc fatc #[joyce]#fatc

fatc呢個icon有違肥人宗旨wor

fatc fatc fatc fatc ##fatc fatc

成班肥芝fatc fatc fatc ##fatc ##fatc

女##fatc

手機版睇唔到 全部都口口口

我都一樣

好肥呀#[joyce]#fatc fatc

##fatc fatc ##fatc fatc

#[joyce]#fatc 屌你老母 好撚肉酸啊

fatc fatc 有無放緊飯既巴絲

fatcfatcfatc

死圖

肥絲真係好撚正fatc fatc fatc fatc fatc

android 7.0都係咁

幾時更新下 睇圖可以睇埋link個d

##fatc ##fatc #[joyce]#fatc

##fatc fatc fatc fatc ##fatc

##fatc ##fatc 痴線

fatc fatc fatc fatc ##fatc

幾可愛##fatc

an睇唔到icon

fatc 上線啦

likefatc

fatc fatc fatc fatc fatc fatc fatc fatc fatc fatc fatc fatc

fatc 好得意

fatc fatc ##fatc ##fatc #[joyce]#fatc

fatc fatc fatc ##fatc fatc ##fatc

fatc fatc ##fatc fatc fatc

fatc fatc fatc ##fatc fatc #[joyce]#fatc

android 6.0以上
死哂圖

急不及待好想玩玩了fatc

#[joyce]#fatc ##fatc ##fatc

##fatc
點解唔識郁嘅##fatc

fatc

依個post好肥fatc fatc

fatc fatc fatc #[joyce]#fatc ##fatc

正呀fatc

#[joyce]#fatc ##fatc fatc fatc ##fatc fatc fatc ##fatc fatc

##fatc ##fatc fatc ##fatc fatc fatc fatc fatc ##fatc

fatc 好大波

fatc ##fatc ##fatc fatc fatc fatc

痴撚線##fatc

fatc fatc fatc fatc 正呀

無嘅

肥婆icon 好煩

##fatc ##fatc 屌你正到

ios睇到an睇唔到

##fatc ##fatc fatc fatc ##fatc ##fatc

正版腦魔呢##fatc

##fatc ##fatc ##fatc ##fatc ##fatc ##fatc fatc fatc fatc fatc ##fatc

[fatc

##fa##fatc ##fatc fatc fatc

最憎肥婆

I phone仲未有

fatc fatc fatc fatc fatc fatc fatc

##fatc##fatc

fatc fatc fatc
肥絲萬歲

死晒圖既fatc

##fatc ##fatc fatc fatc fatc

fatc ##fatc fatc fatc fatc

我fatc

安撞升完之後死咗

好正##fatc ##fatc

Sorry 比左負評
真係好核突

搞唔掂##fatc ##fatc ##fatc

死曬圖

好撚核突
衰撚過emoji

有肥婆負評fatc fatc

fatc fatc ##fatc #[joyce]#fatc fatc fatc ##fatc

同感

屌 又係肥婆##fatc

lm

##fatc
#[joyce]#fatc

An版好似顯示唔到

##fatc ##fatc ##fatc ##fatc ##fatc ##fatc ##fatc ##fatc ##fatc ##fatc ##fatc ##fatc ##fatc fatc fatc fatc fatc fatc fatc fatc ##fatc fatc fatc fatc fatc fatc fatc ##fatc ##fatc fatc fatc ##fatc ##fatc ##fatc ##fatc ##fatc ##fatc ##fatc ##fatc ##fatc fatc ##fatc ##fatc ##fatc ##fatc fatc fatc fatc fatc #[joyce]#fatc

fatc ##fatc ##fatc

fatc fatc fatc fatc fatc fatc fatc fatc fatc fatc fatc fatc fatc fatc fatc fatc fatc fatc fatc fatc fatc fatc fatc fatc fatc fatc fatc fatc

fatc fatc fatc girl look at that body

#

肥婆 ##fatc

##fatc 邊個話我唔靚

今次仲要係識動##fatc ##fatc ##fatc

想翻去hkg+

fatc##fatc fatc

fatc 正呀喂

幾多支美極先夠fatc

##fatc ##fatc ##fatc ##fatc ##fatc ##fatc ##fatc ##fatc

##fatc fatc
射美極 ##fatc

有冇肥絲大隻？fatc fatc fatc

威水##fatc ##fatc

##fatc ##fatc ##fatc fatc fatc

##fatc##fatc##fatc##fatc

好可愛fatc fatc fatc

點解無快點強姦我fatc fatc ##fatc ##fatc

##fatc ##fatc ##fatc ##fatc ##fatc ##fatc ##fatc ##fatc ##fatc fatc fatc fatc fatc fatc fatc fatc fatc fatc fatc ##fatc ##fatc ##fatc ##fatc ##fatc